Big Short 贏家話香港可能係下個金融危機既黑天鵝

‘Big Short’個Steve Eisman 成功預測到2008年金融風暴房地產市場會爆煲，然後就用CDS 去short d CDO/MBS。佢話金融危機往往係預計唔到既”黑天鵝”引起。黎緊既”黑天鵝”，好可能就係香港。

如果政府繼續避開回應民眾既訴求，香港市民亦唔會讓步。繼續落去，對中美貿易談判同全球經濟絕對不利。

結論係- 各位要繼續撐下去！我地要撐到國際市場都注意到香港，注意到中國就係一個濫權，漠視人權既國家，而香港既市民正為自由同人權奮戰！

希望係

香港人頂住

push

黑天鵝預視到就唔係黑天鵝